28歲拍得半次拖

女朋友係去旅行識
拍左兩日拖而家Long D
你問我答

次數有半次架咩

拍一半拖

女朋友去左邊？

同cc台有乜關係？